ive 舞台及娛樂科藝入

有冇ching / sis 今年入左呢科或者讀緊？
嚟緊做同學唔介意相認
讀緊既可唔可以提點下分享下？